一個蛋糕可以完美分裂班示威者

以後教科書寫香港暴徒因為蛋糕而失敗

好撚好笑，香港示威活動因為一個MK仔冇戴套而起，然後因為一個細路女件一百蚊蛋糕而終結

有冇人同我一樣好想笑

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

拉

幾十萬個post啦
人地道歉左
手足屌左12個鐘
今日行動啊